仲留係前線係咪鬼黎⋯

係 所以先叫極唔走

唔好比彈藥對家，啲鬼開始做野
大家快啲返屋企

全世界要返屋企，不要中敵人圈套

根本就係成班弱智鳩坐hea時間

今日達到目的~ 全世界要返屋企去休息~ 唔好俾機會狗放彈